[
    {
        "randomId": 35
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    }
]